[你死你賤］沈旭暉分析港共怕影響蒙面法上訴 死都唔肯叫市民戴口罩

點解疫情大爆發，#香港 政府同世界各地+中國其他城市都唔同，堅拒呼籲市民 #戴口罩？常理好難理解，唯一邏輯解釋係因為《#禁止蒙面規例》指明，「先前已存在的醫學或健康理由」可蒙面，只要政府呼籲，就影響目前上訴理據。

#最緊要政治正確 #武漢肺炎 #coronovirus #反蒙面法 #antimasklaw

Push

不說「推」，試著說
29號三罷

當人命係草

政治凌駕民生

推

「行動亅「「「開定」」今晚23:59...

［行動］高鐵送肺炎，所以香港人會自救

而家係一個大三罷/開花嘅機會

重建十八區連儂牆機會黎啦！！！

應該係

唔可以慣

太遲

政治凌駕性命

根本就係

幾時判

死仆街政府

推上twitter

本身已經係Twitter link

為左一已私利

冇英文

要宣傳
可以一試
麻煩各大admin

希望各高官堅持唔戴，全部瀨野